TikTok拒絕了微軟的收購要約，甲骨文成為了黑馬合作伙伴。今年，美國已經鎖定了中國公司。為什麼北京沒有報復|陳維塔| 2020年9月17日|財富
雖然您典型的客戶之旅可能取決於您的行業和業務，但您很有可能找到使用新興技術增強it的方法。如何在流感大流行期間推動必要的數字創新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察
Slack正在成為世界各地數百萬知識工作者的事實上的遠程總部。Slack聘請前Live Nation高管擔任新首席人事官| Michal Lev Ram，作家| 2020年9月16日|財富
誠然，最初出現的指南包括了禁止戴口罩的建議。解析特朗普關於戴面具的令人困惑的、令人目瞪口呆的評論| Philip Bump | 2020年9月16日|華盛頓郵報|
為了以經濟實惠的方式削減排放，世界各國，特別是能源需求快速增長的新興經濟體，如印度，除了擴大可再生能源的使用外，還需要使化石燃料的使用更加清潔。為了應對氣候危機，美國應該啟動一項國家能源創新任務——艾米·諾德魯姆（Amy Nordrum）——2020年9月15日《麻省理工學院技術評論》（MIT Technology Review）
在談話中，她的想法以一種沸騰的狀態出現，這種沸騰的狀態往往有其自身的動力。Daphne Merkin談Lena Dunham，書籍評論和自我檢查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野獸
有一雙大眼睛，很多人，包括我自己，都很高興看到你從CG世界的兔子洞裡出來。蒂姆·伯頓談到了《大眼睛》、他對恐怖的品味以及《甲殼蟲汁》續集《馬洛·斯特恩》2014年12月17日《每日野獸》
但他沉浸在其中，創造出高密度的毛氈細節，讓優秀的表演脫穎而出。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
一位憤世嫉俗的芝加哥老律師曾將此描述為“謊言衝突中，真相會浮現”的理論。弗格森的大陪審團買下了達倫·威爾遜的故事《保羅·坎波斯》2014年11月25日《每日野獸》
這場戰鬥看起來將成為美國十年來主要的野生動物運動。殺死一隻灰熊需要什麼|道格孔雀| 2014年11月23日|每日野獸
從這片灌木叢中，唉，從來沒有兩個人攜手出現在康科德。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
毫無疑問，他們被埋葬在某個閣樓隱居處或工作室裡，每週都會出現，默默地向逝去的世界致意。真正的拉丁四分之一| F.Berkeley Smith
奇怪的是，這位精明正直的鄉紳開始從阿波羅號上出現。婚姻模式|漢弗萊·沃德夫人
但是羅傑的母親顯然很不安，好像達芙妮隨時都可能從地板上跳出來，或者從牆上跳出來。婚姻模式|漢弗萊·沃德夫人
看到一張白紙消失了片刻，然後又出現了一大堆信件，這是他們無法理解的。羅伯特·莫法特|大衛·J·迪恩